溫州封城好快深圳都封城

溫州政府宣布從2月2日零點開始封城，將9百多萬溫州居民與外界隔開，試圖抑制新冠病毒疫情的擴散。浙江溫州距離武漢800公里，已確診新冠病毒感染265例,目前是中國第二大疫情淪陷區。

深圳確診207宗 首現3宗社區傳播 發病前未離開深圳

到時中國會點

Source?

出現社區傳播封黎都嘥氣

死呀死呀死呀
同我死返幾百萬件大陸狗先

快d封啦屌
深圳封左就變相封關

試下講中國狗/中國人/支那人/支那狗
沒有一個時蘑菇的

支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗支那狗

罰抄10次

溫洲好似好多廠 一爆有排玩

瘟州

識玩既一野封晒北上廣深保住四大城市正常運作

北上廣深一封會好大鑊

原來已經226宗

中國咁封法好快變軍閥各據

溫州都封

做野永遠慢幾步，一早叫左要封城

兩廣獨立湖南獨立

到時可能係禁止其他地區既車進出深圳
但係通往關口既直通巴士，粵港兩地車將不受限制
死都唔撚封關…吹咩

溫州獨立 華人革命

深圳封關的話 D工廠同大陸經濟真係可以停擺
對中共講人死事小 錢冇事大
可能都未必封 任佢爆

上面工業一早停晒啦
邊個開工就拉人兼封艇
加上其實好多跨市既巴士都一早停開
上面依家想搵個人開工都難
所以深圳封唔封對經濟都係無影響

溫州人，曾經被成為東方的“猶太人”
係外國好鍾意欺負中國人架
係武漢好多溫州人做生意

死幾百萬咁少

死淨幾百萬就差唔多

溫州唔係話中國最有錢既地方咩

方便佢殺人啫

仲有機場呢？

埋數字好假，溫州仲多過其他湖北城市

逃城果日好多人走左去浙江果邊, 計返時間依家開始病發

好興奮

深圳直通香港，覺得好難會封關

好多大城市暗啞用手段半封城,只是無做到出面。

最好參考暴大關口嘅做法， 喺北大嶼公路嗰邊起檢查站check武漢病人， 邊個有病就揼落海

溫州好撚多人係武漢經商

港豬澳

到時恐怖分子會清場任放大陸閪入市區

有個大陸親戚住杭州，好似今個月去意大利，依家去唔到，抵死

驅逐華人 重光香港

超級大攬炒

自武漢肺炎後獨立

天滅中共 全黨死清光

因為未確診死先嗰啲唔計資料庫入面

到時佢宣佈封大灣區
深圳繼續可入香港

其實而家係咪玩緊
殺武保京？

今鋪只能寄望全球暖化，四月夏天提早到

已經爆到七彩
點保

用中國同印度呢兩個人口大國嚟計要死千萬先夠多.人哋三年大飢荒都可以死三千萬人,今次點會死得咁少人.

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

VERY GOOD

廣州 深圳都封埋
支爆不遠
最賺錢既大陸城市 差上海

班農民過完年幾時返去城市開工，想睇冚國剷。

泰國都19單，變暖真係有用？

尋日深圳一日多左30單
前日深圳一日多26單

穩步上升緊 仲要有社區爆發病例
----
以下係前日, 尋日未有詳細:

【#深圳首次出現3例社區傳播病例#】截至2月2日12時，深圳市累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例207例。其中，出現了3例社區傳播病例。情況如下：
病例1為年長女性，發病前14天未離開過深圳。根據流行病學調查顯示，沒有明確暴露史。但其目前不配合調查工作，轄區疾控機構正與相關部門聯系，擬開展進一步的深入調查。
病例2為年輕女性，發病前14天未離開過深圳，沒有明確接觸史，根據流行病學調查顯示，發病前有外出就餐史，並曾前往健身、水療等人群密集場所。
病例3為年輕男性，是一名外賣員，根據流行病學調查顯示，沒有明確接觸史。
根據目前的流行病學調查，3例病例存在以下共同特點：在發病前的最長潛伏期之內（14天），未離開過深圳；未接觸過確診病例和疑似病例。這3個病例是目前深圳首次監測到的社區傳播病例，具體情況還在進行進一步的研判分析中。深圳市疾控中心提醒：3例社區傳播病例屬於散發，目前深圳新型冠狀病毒感染的肺炎病例仍以輸入性病例為主。

新加坡 18宗確診
又熱又乾燥

中國：清晒班廢老同長期病患者，社保醫保又慳返唔少

回血劍差唔多用晒係時候減輕開支
中國最終大贏家

泰國都出事，不過天氣熱會減低傳播率

佢封城係唔備病毒傳出去其他地方。

好似封武漢唔係為咗救武漢。

我一路等深圳珠海

其實唔小今日已經開左工 動車高鐵飛機都無停
唔比開工個d只係娛樂場所

全封 跟住大暴動

二月尾香港神算子

無得唱歌無得睇戲無得按摩
支那人點算?日日屋企睇抖音?
GDP點算?
生活費點算?

北上廣深全滅

咪同蘇聯一樣 咩都係書記決定
有料嘅永遠被消失 被自殺

温州超多做生意，尤其去武漢做生意

問題係宣布封城同真正封城隔左段時間，呢段時間就會有大量大陸人湧曬落黎

各省獨立，聯省自治

起馬死幾億啦
支那呢個物種 根本唔應該存在

實行聯邦政府，共產黨再見

夠膽開工好應該打電話舉報
非常時期應該全力配合黨政府

可以減慢減少
鄭立既講法係啲個病就算非必死都好,係好食醫療資源,
比啲病人周圍求醫最後會全國醫療系統崩潰!!!
李克強都叫救命叫歐聯幫手入醫療物資,
仲有唔收關稅,間接印證咗鄭立講法係有道理

深圳封啲中国喪屍係咪得返飛機同港豬澳入香港

社區爆撚硬

on撚9，封城係再加強封鎖消息，唔再俾外人入放，無人知死幾多人就唔存在問題，又可以方便射殺d唔聽話，病重既人，湖北就係咁

溫州變瘟州

機場和遊輪

幾時斷水斷電？

好多政府project支那公司中咗標，根本就係驚支那人無得撈

煩撚過希，咁香港未失控又話要封

深圳成200幾宗
人口密度又算高
再唔封 又一個千萬城市收皮

封深圳 等於封香港

正

2百幾單就封關?

咁姐係最碼多兩個零

死曬長江以北嘅垃圾北佬

支那狗是要管的

所有數據後加兩個零係最基本。

唔封仲大獲
封就要即封唔好比時間人

仆街啦實走哂黎香港

十四億人死咁一半先

中華聯邦

溫州 正名為 瘟州

點解深圳爆到咁勁都未封

快撚啲全國封城啦

佢封城之餘 係軟禁埋 真係會傳唔到

有個新袁世凱都唔緊要
起碼有人倒戈
收撚左佢皮先最重要